［運動救港］聽講運動可以防止自殺

運動時大腦會產生內啡呔
咁就會令人有開心/抵抗抑鬱
希望可以幫到大家
（未fact chaeck)

就算唔得
記得拉埋你個frd去跑下步
有人陪 點都會開心啲

就算上面都唔得
最少下次黎搬物資都可以輕鬆啲

建議各大公海推廣下
細路 唔好灰，未來仲要靠你地

我有野講啊！！！
唔好灰心啊